林鄭又贏

真係對呢個政府無哂任何期望
呢場運動已經進行左差不多一個月，依加發展到每星期都有不同活動
先唔講班警察做得有幾差
但班當權者，八婆淋病依然可以完全漠視民意
71飲香檳，我地30幾度係條街遊行爭取民主既時候佢地係冷氣房unun腳
真係好睇唔過眼
林奠長期潛水扔個波俾差佬根本係想令警民衝突情況加劇
將視線從自己身上轉移去其他地方
雖然班差佬都係抵打架啦，但我好擔心大家會慢慢忘記初衷啊